如果猿生唔畫漫畫走去打劫金行, 成就會高葉繼歡幾多？

下期粉x傳見

袁生扑左我？

如果葉繼歡畫粉俠傳,係咪已經動畫化咗

以猿生既性格多數都打劫金行失敗比人拉左入去
係獄中修練畫功畫左十幾年都係差唔多樣,比啲獄友同職員恥笑/教佢教進
但以猿生既性格都唔會接受人地講,耐耐下猿生終於引唔住覺得班人好煩屌返佢地轉頭
之後猿生就日日係監倉比人打,日日係畫漫畫畫死哂班打佢既人,然後比人發現打左獲柑,比人分左去單人倉
然後佢係單人倉到太孤獨,幻想左一個叫新註冊既朋友出黎幫佢手
冇耐比啲職員發現左送左佢入精神病院

高質

作到好似真既咁

真既

又咪咁樣
畫果啲畫又咪係被人笑

好狗

我意思猿生打劫金行
可能已經做咗海賊王

想戲劇化少少試下加插下啲情節

例如將新註冊既出現放前少少,變左做袁生屌返人轉頭既人格

例如中間加段:
猿生覺得係得獄中呢班井底蛙冇接觸外界資訊既人先唔識欣賞佢,佢利用獄中既電腦偷偷地上討論區發表自己既漫畫,佢一直堅持住手繪既原因,就係因為獄中冇電子繪圖板
但係網上既人都屌鳩佢,佢覺得網上班人都唔係真人唔可以作準,所以佢既夢想就係出去香港既同人展覽開檔
有日佢收到風就黎要調去第二個監倉
再利用獄中既電腦查到RG就黎到,係網上銀行過數租左一個攤位
佢用監獄入面既牙刷製作左一把利器,係調倉當日利用左把牙刷脅持住一個職員成功逃走左去九龍灣擺檔(過程可以加下啲追逐戰,偷車之類)
但係在場買佢漫畫既人一條友都冇,仲有班毒撚影相笑鳩佢
呢個時候班警察趕到,猿生受唔住壓力打算利用把牙刷自殺
但係因為慣性動作放左枝牙刷入口,而被警方拘捕
結局送左佢入精神病院

捉佢個差佬會係粉人傳到慘死

佢真係次次都帶口罩

啲劇情高質過佢本垃圾

分分鐘會成功......
打劫失敗就一定，坐監果時佢會一直畫
畫功雖然冇咩進步空間
但係香港社會而家最興搵野出黎吹奏
到時大把人科水俾佢同佢做廣告
到時又話咩生命鬥士，浪子回頭，夢想改變生命
最後大家可能出尖咀會見到佢D加大碼角色紙黏土公仔

個故好似真既咁

係 可能驗到佢有智力問題
等啲人戴有色眼鏡去睇覺得佢好犀利